有冇巴打想搵個男仔陪

俾你攬下都ok架

gay

巴打你都入左黎

Ptbf?

real?

免費

真gay?

你對波好大

淨係鐘意靚仔

你對爾好小

宅男先生

u?

不了

我借番比你就差唔多

男人老狗都要人陪

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！